成日笑既女仔最吸引

由其有笑眼果啲

係 我仲記得佢既笑容 可惜可惜

搵返佢 唔好後悔

其實咩係笑眼
呢種都叫做笑眼？

人地而家開始幸福快樂

都算 可以再灣啲 你google笑眼 啲女仔有笑眼 你見到佢都勁開心

咁你都可以搵返佢 守護佢
唔想晒時間 就慢慢搵第個

諗起唐英年老婆

恥笑緊我地咋 唔好咁多幻想

岩岩分手唔夠一星期 佢就應該正式開始唔夠一星期掛
無得再搵佢 再搵佢佢只會BLOCK 7哂我D野
我放低左喇 拍左就黎5年拖 拍下拍下連佢開唔開心都唔知 又成日怪責同鬧佢 支持都無埋 而家佢幸福我就開心喇

我有笑眼

有人笑冇笑眼㗎咩

識食

失戀仲笑得出嫁咩

對唔住

笑鳩你毒撚

咁就更加快斬，煩到佢block你最好。
巴打，下個更美好呀。不過未拍過咁長，我諗都好痛，唔好再睇佢啲野啦！乖啦早啲訓

其實我放低哂咁制 只係希望條仔可以一路對佢好
其實我而家只係靜落黎會諗起佢 我而家治癒力超好 一星期就搞到咁 我諗過多排就無哂事 (其實係好事定壞事?)
唔需要煩到斬 好黎好去 可能第時做到朋友添

毒撚無罪

如果你放得低就最好，最驚佢一搵你你又上晒身！
咁希望你可以做個開心既守護者啦

唔知點解一見到張相我諗起呢個

搵我? 岩岩拍拖 短時間都唔會啦 最起碼都一年兩年啦下 可能到時我都有第個了( 唉屌 9UPPER 女仔FD都識唔撚到呀 )
如果到時搵我 我又仲有感覺果時再算啦 不過佢搵我唔代表係想做D咩姐 太遠唔諗

巴打幾歲呀，感覺你仲等緊佢

今年都25 老矣
等佢? 無諗太多喎 隨緣而安 坦承自己個心姐 而家掛住咪掛住 無計

就算個樣好普通/唔靚都好
笑既時候係最吸引

笑眼女多數細眼

你岩 超吸引

巴打都幾成熟，有冇興趣講多啲點解分，有冇諗過同佢結婚

又係你呀

識個朋友大眼 + 鐘意笑 好尾機

頂 係啊

唔成熟 其實好幼稚 只係關於佢果方面諗多左
可以講 但唔敢係到講 知佢有上連登 雖然應該唔係成日上 怕有機會佢睇到會反感 有TELEGRAM?

咁夜仲唔訓

依家裝！ 換左新機未裝

鍾意笑既女仔真係好吸引

Jessica Kan計唔計？

笑到有眼紋又點睇

但巴打其實我係好負能量既人黎 正常狀態下
不過今晚傾到計都好開心 好高興識左你一日先

飲埋罐Hoegarden就訓
巴打你呢 做咩仲唔訓

有冇圖 想像左一陣都諗唔到

WhyYwhy my user name

hoegarden真係幾正

訓啦聽日再講

whyYwhy

返唔到轉頭

救護員養好精神去救人

生啤黎講，rose都幾正

ADDED

粉紅色果罐？
見到隻色唔係好想拎黎飲

生啤好飲過支裝好多
生啤會甜好多

呢種嗎

眼尾個d彎

謝介紹 聽日就買黎試

我覺得都唔錯

真係正 不過點定義大眼 有啲大到凸好恐怖

呢d 先叫笑眼

係咪講緊我

咪又係睇樣

男仔有笑眼點睇？

我有笑眼

可惜係男人 輕輕笑一下都出現我屌，成個 icon咁
咩霸氣都冇撚晒

我女神笑得好可愛，好好睇，可惜我同佢再無交流，往事只能回味

好可愛呀

同意

係講緊笑得好睇咋
以為「成日笑嘅女仔最吸引」所以成日笑嘅女仔，好撚作狀

完全同意

識貨！

又有故聽

Up!

呢啲男仔好大市場喎 唔好扮晒野

無圖點討論

文青feel我麻麻

呢個坐狗鐵成日見到佢d廣告!!!
覺得佢嘅笑容好難忘 其實佢係叫咩名

屌你唔通成日喊既女仔好吸引咩，用下腦出post好冇

笑起上黎有臥蠶

呢種？

日籍籍modal嚟，唔知叫咩名

幾唔開心都好
望到個笑容會即刻開心返晒

求名

港女長期閪面都有人要

做咩po我老婆出黎

大家樂大快活啲啊姐夠成日笑啦

God世正

世正呀

成日笑既女仔最後又咪比你地搞到唔識笑

唔知點解第一時間諗起呢張gif

呢句真

sigh,以前成日讚ex對眼識笑

[quote]成日笑既女仔最後又咪比你地搞到唔識笑[/quote
我都唔想架

我都唔想架

仲記得幾個月前個女仔，係地鐵站做問卷，對眼識笑咁，好似痴漢咁一路掛住佢

佢問緊我時，佢有d開心(好似係)咁望實我，我又望實佢
如果佢份問卷有係題數，我希望係無限咁多題，瘋狂畀佢問

駁唔到

部份正確

地鐵成日見

殘體

其實都係睇靚唔靚女嘅姐

裕貞呀

参考竹內結子

呢啲好撚世界女

有啲人叫笑眼做腰果眼
最鍾意對眼識笑既女仔

成日笑又會係唔開心嘅時候依靠你嘅女仔最正

＜－－－笑眼

完美示範

完美指出重點根本唔係佢有冇笑眼

長腳蟹咪有笑眼囉